從太子站生日事件睇抗爭者心態

國難五金又好，老豆搵仔又好
面對機場打假記者事件、7.1立法會而崩潰過嘅人又好
我想講你哋啲心態差到不得了，藍絲都好打過你哋
你哋都識講打緊仗喇，打仗就係一定要贏，不論手段
乜原來打仗一見到隔離嗰個係on9就唔打㗎喇？
ok你話唔一齊送死
咁又識得講今次輸咗香港就玩完，又話點難都會撐落去？
結果場仗未完就話自己唔玩喇，原來只係見到隔離嗰個做咗智障事，而甚至嗰件事同勝敗冇乜關係添
喺一場冇退路嘅戰爭講晦氣說話，即係兵臨城下見到有人開生日party，然後你話唔陪佢哋癲而自己放棄崗位走咗去
換言之比起城市嘅安危，你個人嘅清白係緊要啲？
咁死咗嗰啲義士呢？一直掙扎喺家庭同運動之間嘅學生呢？普羅市民呢？一直支持我哋嘅銀髮族同中年人士呢？
出錢出力嘅中產呢？
係咪一句我心情唔好就放棄曬佢哋呀？
係咪一句我覺得啲人變咗嘉年華心態就放過政府呀？
其實見到又如何？so what？駡完佢哋之後正視聽就足夠囉
一見到唔如意嘅事就放棄唔做嘢嘅話，sorry我都唔覺得你哋有幾想贏
屌佢哋從來唔係問題，屌佢哋屌到唔記得自己應該做乜先係問題。
成熟啲喇好冇？

勝利球心態

10.13 10.14 不見不散

屌條友唔係問題，但唔好將條友睇到咁大當佢唔係同路人咪得

其實已經無乜人講
唔該唔好再開post 講呢D無聊野

又講 拉

做錯唔撚使屌？
我屌完照繼續開花有乜影響
好撚過你哋濫用三不 成班一邊聖人mode一邊屌人
啲人食人血饅頭都唔使屌啦咁 同路人嚟

啱呀又講喇，但係只要繼續有呢種心態存在，同類型事件只會有增無減，愈發愈大

冇話唔屌得喎，依家係佢哋話停止更新同無限期休業喎

問題在於佢點都叫公眾人物，佢哋點都會影響到一部分人嘅士氣，更何況佢哋係有貢獻，又有力量，但係冇心態，呢個先係我不滿佢哋嘅地方

認同呢個錯誤信息必須即刻糾正，唔係以後分化會停不了

下一次有同類型事件發生又會大把人講喇，啲人唔講唔代表問題已解決

推